【法律撚請入】

老老竇竇，呢啲要求有無約束力？ 警賊有無權作出呢啲要求？

警賊攔路唔俾救護車過就已經有埋片，而家警賊想香港市民死亦係已經擺明車馬。 俾佢名正言順阻救援死得人多。

召喚法律J